以前中學有啲咩趣事？

有個Miss上堂係Youtube播What Does The Fox Say

話首歌好得意

嗰陣未算好Hit，個個聽完都WTF 咁樣

點知過幾日佢地就係度Loop

有年聖誕聯歡會同冬至係同一日

有個平時肅穆、講野低沈既阿sir早會上台宣布時就講：「聽日係一個好特別既日子⋯⋯（大家expect接住講聖誕聯歡會，鬼有人記得冬至）⋯⋯係冬至」

阿sir你係得既 ，名留左校史，自此每年聯歡會都要講冬至呢個gag一次

有個中文代課老師無拉褲鏈，比一個同學當面係全班面前講出黎。